今日入左張支票

想知係咪要等到下個星期二晏晝先有筆錢

截數時間前入 = 係
截數時間後入 = 星期三

係

明了 唔該曬

即刻攞咪得

星期一假期，今日星期六唔係當係下星期二入0既票咩？應該星期三先拎到錢

係 星期六日既交換票直接當下一個工作天入，即星期二入，星期三下午拎到錢。